傻閪先會擺Lamela 喺後備

唉，一早正選就已經斷到我地利記連勝啦，抵死熱狗死啊

出你一早輸左啦

樓豬

宜家死熱狗贏咗2018/19年英超冠軍幾多球啊？😂😂😂

大家都5連勝咁謙虛